[冇圖]今日龍門碟香草醬大蝦炒意粉幾好食

雖然賣相好hea但意粉炒得幾好食
加咗d潮州辣椒油，好夾味

圖？

上次見我個friend食過 賣相勁核突

係
真係懷疑狗見到都未必會食

食陸陸水門渣哥好過啦

港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投

今日岩岩食完，勁撚難食，咩味都食唔到
之前有個post我仲讚龍門嘅雞扒進步咗
今日又比返d垃圾我，蝦又淨係比得3隻我
成碟野得個麵質係唔洗屌，但都只係維持喺唔洗屌嘅level

算係入到口

請問d冇味蝦係咩原因令你覺得係入到口呢？

米分化拉

好老實依d冰鮮蝦未食過一間係有味

意粉overcook到漲撚哂

嘩煮啲咁嘅野出黎俾人食唔怪得俾人爆頭

一睇就知意粉太淋

亂d咗咁啦，我自己煮意粉都係咁上下樣不過食落真心唔錯